我地個日講好左架 係咪？

有朝一日 我地可以除底口罩相見

你地唔記得左啦？
點解郁d就話放棄
郁d就話輸

點解啊... 我地唔係約好左架咩

只係今次做得唔好姐
下次咪改過囉

兄弟間有爭吵好正常
但係我地永遠都係同一條心架嘛

五大訴求 缺一不可
不分化 不割蓆 不指責

不分化不割蓆
團結就是力量

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

可愛的香港人… 唔好俾憤怒蒙敝理智 勿忘初衷
我地爭取嘅五大訴求 為咁多位義士討回公道
捉鬼黎打 阻住救護 真係無補於事
但話咗不分化 都不割蓆
每次都有吸取到嘅經驗 我地下次做得更好!
加油

大家仲記唔記得
個六位已經永遠離我們而去既手足
6月12比人射中眼既義士
7月1衝日立法會而需要離開香港既幾十位義士
8月11日比人眼盲眼既女仔
仲有700幾十位 比人拉左既手足

我地發左咁多日夢
經歷左咁多野
咁辛苦先行到依一步
大家甘心咩